v 1.25.0 [07-nov-2018]
----------------------
    - Fix: Al importar días de pago en nómina
    - Fix: Al importar descripción en factura en lote


v 1.24.0 [06-nov-2018]
----------------------
    - Fix: Consulta estatus SAT


v 1.23.0 [30-oct-2018]
----------------------
    - Mejora: Permitir importar CFDI 3.2


v 1.22.0 [25-oct-2018]
----------------------
    - Mejora: Permitir cambiar descripción al facturar en lote


v 1.21.2 [23-oct-2018]
----------------------
    - Error unicode


v 1.21.1 [14-oct-2018]
----------------------
    - Error #307


v 1.21.0 [12-oct-2018]
----------------------
    - Error #287
    - Mejora: Complemento de pago con datos de cuentas

* IMPORTANTE: Es necesario realizar una migración, despues de actualizar.


v 1.20.0 [08-oct-2018]
----------------------
    - Error #295
    - Mejora: Cuentas de banco para clientes

* IMPORTANTE: Es necesario realizar una migración, despues de actualizar.


v 1.19.1 [03-oct-2018]
----------------------
    - Error #291
    - Error al generar PDF de factura de pago con relacionados sin serie
    - Error al relacionar facturas versión 3.2

v 1.19.0 [28-sep-2018]
----------------------
    - Mejora #280
    - Mejora #288
    - Error #290

* IMPORTANTE: Es necesario realizar una migración, despues de actualizar la rama principal.

```
git pull origin master

cd source/app/models

python main.py -bk

python main.py -m
```


v 1.18.0 [27-sep-2018]
----------------------
    - Fix #282 Factura de pago en otras monedas


v 1.17.0 [25-sep-2018]
----------------------
    - Fix - Al generar factura de pago con documentos relacionados en otras monedas
    - Fix - Al generar factura de pago sin serie en documentos relacionados
    - Fix #278

* IMPORTANTE: Es necesario realizar una migración, despues de actualizar la rama principal.

```
git pull origin master

cd source/app/models

python main.py -bk

python main.py -m
```


v 1.16.1 [18-sep-2018]
----------------------
    - Error https://gitlab.com/mauriciobaeza/empresa-libre/issues/268
    - IMPORTANTE: Actualizar si usas cuatro decimales en impuestos


v 1.16.0 [16-sep-2018]
----------------------
    - Se puede editar el saldo de un cliente
    - Se muestra la cantidad de facturas de pago en los movimientos


v 1.15.0 [12-sep-2018]
----------------------
    - Se pueden mover las facturas con doble clic en los movimientos de banco.
    - Fix - Al sumar las facturas en los depósitos
    - Fix - Al importar los pedimentos en facturas por lotes
    - Fix - Al guardar los datos del emisor


v 1.14.0 [10-sep-2018]
----------------------
    - Personalizar plantilla para factura de pago
    - Fix - Mostrar serie y folio capturado para factura de pago
    - Fix - Agregar nueva cuenta de banco


v 1.13.0 [10-sep-2018]
----------------------
    - Cancelar factura de pago

* IMPORTANTE: Es necesario realizar una migración, despues de actualizar la rama principal.

```
git pull origin master

cd source/app/models

python main.py -bk

python main.py -m
```


v 1.12.0 [31-ago-2018]
----------------------
    - Soporte para facturas (complemento) de pago.

* IMPORTANTE: Es necesario realizar una migración, despues de actualizar la rama principal.

```
git pull origin master

cd source/app/models

python main.py -bk

python main.py -m
```

v 1.11.1 [21-ago-2018]
----------------------
    - Fix - Quitar columna en tabla facturaspagos.

* IMPORTANTE: Es necesario realizar una migración, despues de actualizar la rama principal.

```
git pull origin master

cd source/app/models

python main.py -m
```


v 1.11.0 [25-jul-2018]
----------------------
    - Se cambia la forma de consultar los folios restantes. Es indispensable actualizar a esta versión para ver tus timbres restantes.


v 1.10.0 [10-jul-2018]
----------------------
    - Ahora se pueden manejar precios con cuatro decimales.


v 1.9.3 [08-jul-2018]
---------------------
    - Fix: Al refacturar conceptos con descuento


v 1.9.2 [05-jul-2018]
---------------------
    - Fix: Al generar el reporte de facturas en PDF


v 1.9.1 [25-jun-2018]
---------------------
    - Fix: Al mostrar el título de la aplicación
    - Se agrega el registro de acción al borrar una factura


v 1.9.0 [18-jun-2018]
---------------------
    - Se agrega la vista del detalle de facturas
    - Fix: Al timbrar nómina


v 1.8.1 [14-jun-2018]
---------------------
    - Fix: Se agrega una barra de desplazamiento al buscar productos o clientes
    - Se cambia el servidor de consulta de timbres


v 1.8.0 [03-jun-2018]
---------------------
    - Se permiten 4 decimales en Tipo de cambio
    - Se agrega el campo {total_cantidades} al generar el PDF
    - Se agrega opción para generar respaldos de la BD en MV
    - Fix: Al generar con complemento EDU


v 1.7.0 [23-may-2018]
---------------------
    - Se agrega soporte para truncar impuestos locales, para las estulticias de los "ingenieros" de las dependencias de gobierno


v 1.6.1 [09-abr-2018]
---------------------
    - Fix: Nómina con separación


v 1.6.0 [18-feb-2018]
---------------------
    - Facturacion a extranjeros

* IMPORTANTE: Es necesario realizar una migración, despues de actualizar la rama principal.

```
git pull origin master

cd source/app/models

python main.py -m
```

v 1.5.0 [30-ene-2018]
---------------------
    - Timbrado de Nómina

* IMPORTANTE: Es necesario realizar una migración, despues de actualizar la rama principal.

```
git pull origin master

cd source/app/models

python main.py -m
```

v 1.4.0 [01-ene-2018]
---------------------
    - Impresión de tickets

v 1.3.0 [27-Dic-2017]
---------------------
    - Punto de venta

* IMPORTANTE: Es necesario realizar una migración, despues de actualizar la rama principal.

```
git pull origin master

cd source/app/models

python main.py -m
```

v 1.2.0 [18-Dic-2017]
---------------------
* IMPORTANTE: Es necesario actualizar la base de datos, despues de actualizar la rama principal.

```
git pull origin master

cd source/app/models

python main.py -bd
```

v 0.1.0 [26-Oct-2017]
---------------------
    - Generar y timbrar con CFDI 3.3

